有無人今晚瞓唔著

個心好唔安落
Keep住有種好擔心 緊張到想嘔嘅感覺
究竟香港未來會點

btw 大家記得要出嚟

我，本來想早訓
諗到聽日就訓唔著

仲唔瞓聽日邊有力

因為我係戇居仔
想喊出嚟

唔知點解係度回想以前遊行嘅畫面

本來今日返完工應該會好攰
但係返到屋企一直都無瞓過

諗下星期一又要返工你就訓到嫁喇

Same

諗下你老母畀人強姦你仲瞓唔瞓得到？

你地口中嘅死廢青無嘢做